a warm hug disguised as a japanese indie folk playlist

一定要聽 11:36 Chima, Sayumi Koga

貴方の声は優しい感じですね。

半句日文都唔識 但聽落又幾有feel多謝樓主

我都係 淨係識得聽 yasashi (善良）
但係聽完首歌覺得心靈被治癒了 明天一切都會好起來的！

樓主有冇啲又係呢啲好舒服好Chill嘅私人playlist